干地起訴車路士索巨額賠償

干地雖然已經離開車路士帥位，但這位意大利出名教頭和藍軍的故事還未結束，干地仍然在不遺餘力地起訴車路士，謀求前東家的賠償。

據《天空體育》報導，干地堅持將車路士告上法庭，討要自己合約中剩餘的薪水，並要求車路士隊自己進行額外的賠償。報導中稱，干地的律師在最近幾個星期內一直在處理干地的兩個的起訴案：一份案件送到了勞資審裁處，另一份則送到了體育仲裁法庭。

據此前的報導，干地起訴車路士的金額達到2000萬，且也由兩部分組成，其中一項是干地同車路士合約中最後一年剩餘的薪水1130萬英鎊，另一部分則是干地向車路士索賠的870萬英鎊賠償金。

《天空體育》稱，干地起訴的態度非常堅決，為此他拒絕了皇馬的執教邀請，也拒絕同車路士會面私下和解。報導中稱，干地主動拒絕了皇馬的執教邀請，因為一旦再就業，根據合約約定，車路士就不會付出他剩餘合約的薪水，這是干地無法接受的，他認為出於尊重，他應該得到這份薪水。

另外報導中表示，車路士一直試圖同干地進行面談，尋求庭外和解的可能，但干地一直拒絕當面和解。此前都有報導稱，車路士拒絕為干地支付剩餘薪水是因為干地曾對車路士造成傷害和損失，其中包括他趕走迪亞高-哥斯達的舉動，缺席官方贊助活動，新聞記者會遲到，以及在科巴姆訓練基地錯誤的位置停車等原因。

以及在科巴姆訓練基地錯誤的位置停車

同埋屙尿屙出界

20m會唔會大咬左d

咁大罪

不嬲開高d等人還價

其中包括他趕走迪亞高-哥斯達的舉動

泊錯車位

合約寫明車仔有得唔比？

會唔會畀人買起？定有黑手黨保佢先咁夠薑？

西女人原來未找數架？

一部分則是干地向車路士索賠的870萬英鎊賠償金。

#diu#lm

勞

俄佬對意大利黑手黨

其實佢係猶太人嚟

新聞記者會遲到
以及在科巴姆訓練基地錯誤的位置停車
咁離譜 干地應該賠翻份糧比轟 以補償轟既損失

泊左阿布個位？

閪女人個位啦

今日先泊錯位罰左50美金
睇完干地泊錯位冇幾百萬歐元即刻開心哂